卡勞清最近嘅啲post好正

🚬🐋

想表揚一下會然 沙洛文。卡勞 最近對連登作出既貢獻
一位少有在波台正常既會然應該值得嘉許

麻友post